外交部：堅決支持香港特區政府制訂《禁止蒙面規例》

【堅決支持香港特區政府制訂《禁止蒙面規例》！】

當前香港面臨的最大危險是暴力橫行、法治不彰。在此情況下，特區政府制訂《禁止蒙面規例》，合法合理合情，極爲必要！

堅決支持林鄭月娥行政長官、特區政府和警隊、司法機構依法採取一切必要措施懲治所有暴力犯罪分子，特别是那些暴力犯罪的骨幹分子及其背後的策劃者、組織者、指揮者，以彰顯法律的公正與威嚴！

----------

歡迎關注公署官方微信公眾號(帳號:fmcoprc)，希望為你提供豐富有益的資訊和便捷周到的服務。

基本法第22條：中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

返屋企摺被啦

最驚你反對

望到堅決兩隻字以為又想反對d乜
原來係支持自己既極權

一直干預緊

所以佢一直嘅字眼都係用支持鼓勵 啲人無位入到嘛

笑撚死

之前記者問佢對「撤回修例」有咩睇法

耿爽話唔係外交事務唔答

乜禁蒙面法係外交事務？

對中共黎講，根本就已經可以無視

唔好咁濕鳩啦
係你指使架

【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

到今日, 中共都係用支持去出聲，証明中共好L怕上身

堅決唔割蓆

但係冇講支持緊急法喎，避重就輕？